金智媛 明明咁靚女 點解冇人討論

召喚鍾意金智媛既JJ

樓主咁高清既相

一般啦

正到喊

個個啲樣都差唔多

第一張

哦... 你仆街啦喺連登討論韓國人
好靚女

用apps搵架 google個啲相好低清

張張相都唔同樣 以為係幾個人黎

好正呢

夾錢畀你睇眼科
1. 毅進星$100

同鄭爽一樣樣

點先算正呢

因為流住臭菜種嘅血

臉型吾同

佢塊面啲肉好怪 唔知點講

佢係正，不過係三流之路入面，見佢有時大細眼

係幾靚 不過成日都覺得佢個眼袋同黑眼圈好大

三流之路 佢做得幾好

繼承者們就開始鐘意佢

眼袋真係缺點

唔係整容樣 算係自然

同意

好靚女

點解要討論?

佢令女係事實黎xd

港女格

你又知？

點解香港冇呢挺女

唉 吾好提啦

j死

用咩apps

繼承者果陣個look最正
不過太陽同埋三流唔知做乜q大細眼

點解會咁多正評

rachel

有無人覺得佢同金泰希好似

因為真係好靚女

Agger

堆糖

靚得過份 做女朋友冇得頂

智媛好正

睇三流之路，成日覺得戲入面佢好污糟
可能髮型同d衫問題
硬係有陣寒酸味
（雖然覺得佢靚）

角色問題

我都係

好多正皮 各位巴打好有眼光

愈睇愈靚

中毒了？

之前睇太陽的後裔都覺得佢幾靚
依家睇三流之路 越睇就越覺得佢塊面有時好腫 同埋 眼袋真係好大
仲有 佢係套劇入面個髮型真係

lm

我女神

但係眼距好近
鄭爽都係好近

留名

智媛

睇繼承者嗰陣話正
俾人笑到仆街

樓主好花心

因為好明顯整容整出黎既靚女

同一個模 抄金泰希

但近得嚟又覺得幾靚

High kick個時已經好正

比返個名人啦，你唔配有結衣bb

Lm

最後一個都無

我以前覺得佢同金泰希好似
金泰希

金智媛

對比圖

但應該得我係咁諗

放心 大撚把人一早講過

之前淨係睇頭咗頭幾集太陽 一直以為金泰希嚟 早排同朋友講起先知係金智媛 嗰下想搵窿捐

靚女

同鄭爽好似

睇下 個鼻假到

太陽套劇已經愛上左 超正

太陽的後裔個陣係佢全盛時期 淡妝超級超級靚 反而崔愛拉好一般 無哂陣女神味

有追三流之上
佢真係幾靚女
啲演技都好好
特別係佢嗲人嘅時候
可愛得嚟又想打佢

同感 真係好靚 由繼承者們已經覺得佢好靚

睇繼承者睇到想摑柒佢
演技太好

幾正

只系睇左三流之路 未睇繼承者們 人人都話好睇 睇黎要睇啦

韓G

結衣BB世界第一

其實唔算好近，係佢山根高睇落先好埋
智妍果啲就好近

淡妝又自然又靚

好正
睇太陽個時好鐘意睇佢

多謝大家支持

韓星最鍾意佢同寶英

個名

一開始就用

智媛bb

如果你真係愛佢,就更加唔好推佢出公海啦...呢度啲人痴9線咖嘛,一見到係韓妹,第一個反應係:咦....整容嘅!

呢啲係我由高登到呢度嘅經驗...人類都係重覆錯誤...

選擇無視

咪又係整容雞

吾你老母系你老母咩
咁撚多頁都冇人屌?
果然泡菜野係mk仔先中意

佢係真點天然靚女 由短腳反擊 致美麗的你 繼承者們 太後到三流之路都唔走樣仲越黎越正 希望佢可以再上升做一線啦

個眼袋

下 搵個整容黎比

仲有太陽 但係競爭咁大 好難上一線

下巴其實有少少怪
不過三流之路好好睇

有李準個套佢好似有份？

岬童夷？未睇過

High kick果陣最正

其實佢幾年前啲戲都已經有眼袋面腫個啲 講真除左鄭宥美都好難搵到天然樣嘅女演員

個角色好正

靚 但唔係幾中意佢三流之路啲陰

Cool又得可愛又得

咁佢係嘛

啲陰硬係怪怪地

好正

又好笑又有埋Krystal 真係翻睇左幾次

Gwen

正到痴線

乜水

魅力沒法擋

不過泰希屈啲

佢太陽真係100分
但三流個髮型真係搞唔惦

都有啲似桃谷木（唔知有冇記錯名）

又唔係我老婆

終於有人講

三流個髮型最正

原來係天然美女
但真係好撚似人做人

依套佢真係麻麻 西口西面咁

我愛愛拉bb

佢high kick3個時已經勁靚

崔愛拉
但係佢係極嚴重大細眼同人工下巴

唉 點都會係有人話佢人造人

早晨啊 智媛bb

接受囉 當讚美
因為佢個樣精緻到以為人造

本身我都以為係人工 因為太似
Google完先知唔係

好想法啊巴打 真係好靚

結左婚
不了

up乜?

愛拉bb個鼻勁靚

咪講左太後囉 打少啲j啦

結咩婚 單身喔

好細

眼盲 唔好意思

韓星演員 Top 2

第一幅好正
但後面果d點解好似差咁遠

咁好遠咩 一樣樣

空氣瀏海好柒喎

我係隻公仔

佢5官好完美

諗太多

讚同 個鼻好靚

真係好靚

好多正皮

三流人生個樣好似跌左watt

有咩

近排個輪廓好包
instgram 舊年d相靚好多

嘴兩邊都似肥左

肥啲仲可愛

真係好可愛

食得多避孕藥

早晨啊智媛bb

咪又係要比老細屌